Iroha: No tengo ningún amigo cercano,@así que no lo sé realmente, pero...@¿Todos los tríos actúan así...?
Rena: ¡Te odio!
Kaede: ¡Yo también te odio!
Momoko: Ya, ya, no nos precipitemos.
Iroha: Dos siempre chocando,@y una en medio...@Siempre dispuesta a actuar.
Touka: ¡Bien! ¡Nemu, eres una estúpida!@[textRed:¡¡Ya no somos amigas!!]
Nemu: Eso es perfecto.@Yo estaba pensando lo mismo.
Ui: Cielos... ¡Paren, de una vez! ¡¿Cuántas veces@han [textRed:dejado de ser amigas]?
Iroha: (El grupo de Momoko me recuerda un poco@a Ui y sus amigas...)
Iroha: (Tal vez sea por eso...)
Iroha: (Odio ver que se separen así como así.)
Iroha: Me pregunto si realmente estarán bien...
